[Excel撚] 有冇好嘅Excel學習網?

做咗幾年嘢都會成日都用到excel
但好多時都係解決唔到一個問題先至上網搵解決方法
搞到晒咗好多時間喺度trial and error 覺得自己效率仲可以提高好多
所以決心學好一套excel concepts 以後遇到問題就可以自己諗方法唔使成日查
但呢排又唔係好想出去上堂 仲做緊肺炎恐懼撚
有冇巴絲有好嘅網可以學Excel? 最好有埋sample可以down落嚟自己試
感激

完全唔識用excel
d人係咪讀u時專登去學?

我本身係soc sci撚
讀u嗰陣成日要用spss計嘢
但因為spss都學唔好
有時就上網查吓excel有冇得gen到一啲圖
咁就慢慢學咗小小
我都想知係咪個個會出去俾錢學

放棄啦vba難用到仆街

一有唔識咪Google
你睇同實戰2回事

佢啲excel教學片幾實用

翻工比人屌多兩次就識

同求 想有系統地學excel

認真 落黃金買本書

樓主個名.....
我excel 自學，建議用f1 個help 加google 學，係google 到search 你想點做大把solution 出嚟

唔用到都學唔到

我個hd已經教哂 excel formula
初初難,後來算易,不過會好累

呢個係真理

你有系統咁學excel就會好冇效率
你應該係睇下你工作有乜需要 淨係學嗰一部分
咁樣嘅話你學嘅嘢全部都係你要用嘅嘢
唔會嘥咗你啲時間

有冇好介紹

你要學得快
一定係遇到問題 即刻google
不斷重覆以上動作 你好快就可以好勁

Lm

留名

呢句網d列子好好，有唔同解法
array formula又講得好
佢有d formula challenge
如果識做就已經好勁
就算唔識做，睇明佢個solution都學到好多

打錯哂d字

lm

yt睇papaya